有冇人覺得教束係神預言？

校長 - 老共
梁sir - 林鄭
林副校 - 外國勢力
麥浩賢 - 連登仔/義士
莊子 - depressed既學生
學生會 - 示威者
盧sir - 民主派議員/民間團體
老師 - 議員
有錢學生 - 有錢香港人
冇錢學生 - 基層香港人

將劇情套落香港現況完全係神預言
癡鬼線